滙控唔派息係咪懲罰緊班藍絲廢老？

派息嘅話就蝕價賺息；唔派息嘅話就蝕價+蝕息

廢佬淨係識睇派息，派完又除淨，條數跟本一樣

不過上次唔同，除完唔派比你